東張西望講捕獸器，好慘

無人性架咩

睇到都痛

咪睇東張西望啦